大時大節分手真係一世都會記得

彷彿成個社會都提醒緊你又一年喇

咩日子都會記得